感冒後仲係好攰

感冒完成個禮拜都仲好攰 訓極都唔夠 有無人係咁?

似感冒未清 睇多次醫生啦

而家真係好多菌 出街個個都戴口罩 好慘

可能係啦 不過我聽朝出trip啦 無時間睇醫生 真係得閒4唔得閒病

我都係

有冇諗過你自己係流感
流感完後
要兩個禮拜先會完全好番

飲住中藥果d沖劑先啦 再唔掂先去睇醫生

打少啲J啦

同我一樣
感冒左五日
今日好番啲 但仲係成身無力

沖劑? 中/西嫁? 咩牌子邊到有得賣?

中藥黎 只係清感冒飲小柴胡湯 超市藥房一定有念慈x沖劑賣 我上次先買過比我老豆

上次買左念慈x小柴胡湯同枇杷膏出trip 都真係有d用 唔該晒

無啦啦今日又病病地

我都係咁
keep住有d頭痛
訓左好多 但係個人都係好攰

可能都有D感冒 都係果句飲住d沖劑先打過底